［已獲不反對通知］今日將軍澳 1：30 見！！

請大家都行出黎！！！
有大量商場接駁，唔同之前既地方

推

陣間見

將軍澳道有RB

來緊 坐巴士去緊

btw將軍澳隧道前有路障

pish

成車冇黑衫

將軍澳區
黑社會集結地 景林 > 尚德

各手足要小心

幫推

加借位

[超合作運動] 會罷工既星期一都要返工

依家好多人底衫未必黑

因為走果時 依家成日玩搜身

推，出緊去